"Ik kan hem niet.--er iets heel pretentieus in zijn stijl.--en wat kan hij daarmee excuseren voor volgend op de ?--We kunnen veronderstellen dat hij zou helpen als hij kon.--zou hij daar een verstandige man, sir?"
